大丁有大丁嘅煩惱

着西褲好易現形
衰在成日不自覺地硬
撞正要present就真係老尷
唉

10

。。。ot果時比女上司叫入房

旦丁都有旦丁嘅煩惱

我明

I know that feel bro

想含下

仲有
條女唔係老江湖既話就算再濕都有機會整痛佢

呃人
約親fun個個話想含
見到就灑手拎頭話含唔到
唔再信你地

有冇圖睇下，非gay

傾計無圖無計傾

幾多cm算大

青筋現哂

樓豬已經潛咗水